# Scripting System
Ait Elmenceur Ilyès
# Installation
- install.sh : ce script installe toutes les dépendances et génère une commande cron ainsi qu’un fichier de configuration.
L'utilisateur n’aura besoin que de lancer ce fichier pour mettre en place le système d’archivage 
- genconfig.sh : ce script génère un fichier de configuration.
- httpserver.sh : permet de lancer le serveur web
 Le système d'archivage


